頭先沖涼,等熱水出嚟嗰幾秒,忍唔住流咗幾滴馬尿

自己縮埋一邊等熱水出,凍到攬住自己。之後明明較行哂個熱水,但越沖越凍,點解

因為你扭咗去凍水嗰邊

劉馬車都好慘 平安夜喊曬
同樓主係知心人

傷風